係因為太慢先會轉得快？

就好似我呢家咁

屌笑成我每次見到咁udhd有-1以為我唔ieeid係你

不過快不快都一樣
你知啦大家咁熟 我一定唔會畀好日子你過啊
同nll每日都轟啊你之後無安寧啊嘰

中卵咗兩個屌啦我係係我funsun可以做到十足即係睇完片講返出來話自己見解以為無人知係睇片咁樣？？停啦做做？理解同接受係兩同事好仆睇住自己心血毀咗仲上市有埋楚制令咁樣樣直到係覺得拎我ouue腦來整個i2.0咁offended

不過都令我了彡到有1.會用daulyplanner2.帶襪糞3.食全熟恰蛋4.床頭燈同last5.揀噴火龍嘅人都係會幫倒忙嘅不過thx

我話林錫我啊之後卜卜啜問解解你咁隨便女子來啊唔能易錫人之後仄：我驚我唔釓你會唔uheeh心

真心好弱odeon^.^講緊係我腸胃炎緊

每day厌tx/tca1/12//ohi沒新意抄鳩我腦所以直到15嘅斬獲都是沒嘢要開心但都係咁過

真係好無言😢now卵到😢頭頭想大叫狂吠我張51號飛啊！！！！！！！！！！

夠我dumo春不過入深層諗好drr

我係好抗拒呢種dir由個腦帶出到個外嘅 係整體地所以乜都有得解事關係同類^o^你先能一尾痴佢因為係一樣咁 仲衰過生銹咗嘅鐵閘

一諗到濕水後嘅性感樣^^5...唔啦

冇人理慘

走啦沙田無入麥

我好話都係叼5~8都入到嘅人少屎佢話：mood能屈能伸唔在講laa

不過都係都算幾開心因為球多唔會表露

食埋個加大譚子仲開心^^咩仇都對勿演都報晒👏🏻

唔通我話我唔鍾意東南亞忍尿?!?!!唔能講想咬mi埋心底好過

走火入魔了

好多都係藉口啦即係seek都seek得大方啲2就唔好話被逼mkodmood77你陽erode 會逼到?!!唔覺3就可以mi埋不過根本仄seek正如長話頭啊need關愛咁其實是ok但唔好講其實原因啦好穩屈?!!自己揀㗎

出入平安🙏🏻

係啊有光環所以做乜都合理做乜都wuwu唔eiodu但我有苦衷李力持.gif

學業進步🙏🏻

咁又諗起土星環...
諗起咁又點啊
諗起雖時佢自貼關moon咗
關咗又點啊
即刻黑🤮

敢想敢做

身體健康

.........星星都話身體健康😭

星啊星接號^^

真係唔能自控到我一聽到賤女人的故事就會跳咗掣唔論係咪真都跳咗先然後又好蠢啊好蠢啊我就wuar好蠢啊真係唔卵抵啊之後見到蠢又唔忍到屌啊屌啊開到仆街真老黏閪我對唔自

但我唔想再知再所有嘢又唔對我有益我Odeon 就我會忍唔到可sarcastic 天性來邷係話幾沒面

天啊！！！！！又突發林未走原來有有搵錯?!!!?!?!!

糞雪櫃嘅人來嗎因為你係冰格

雪咗幾年都唔扯 睇見都覺辛苦要喺班wrong面前維持形象

已經six穿咗好幾次...不安⬆️⬆️....T^T不過都話"""一睇就知"""啲精明眼-.-a䚮屎䚮屁啦你哋

知道其實係好易同好好行但就係鍾意諗到咁或者係硬勁之後又話唔睇出但唔出都係咁話

drrrygrho屎屁大清一早笑到我曉

講起對襪又扯火我屌你老尾xxx我好想打全名但我真係唔撚記得-.-係啊垃圾姐夫on99無撚禮貌你老母臭閪

哦哦醒起叫啊從屌你老尾個名都衰過人正臭蟲

你個囡唔見咗隻襪關仁隱仕?!??我手指尾都塞唔落啊1處襪你老尾你又想逼害我你老尾你唔使旨意

wadiu希望牙臭蟲無上連登淆淆dee有怪莫怪我來洩一洩憤jaaa

癲夠未？

係 無錯癲夠未就係我
係唔會夠 係咁耐以來都得咁先解決到
係無人會知有幾心安
因為林好得意男盧忍唔自咬咗佢一下

基

你個腦太慢

笑死我

腦腦

真係滅唔卵晒-.-人廣嗰屎都有人問個個都問係人都唔知都要跟實晒唔知做乜柒-.-仲好意思話扭肉鳩酸咪呢啲
做人做到無咗自己跟埋人做嘢真係好慘

唔是frd唔是pp咁frd所以會now囉pp就唔所謂pp做mood都是對-3-

睇見自己橄欖易就火扯紮紮跳都好笑屌那星個無端端養多隻狗又係煩到福佳嘅一扭你老尾一扭跟鳩人jaaha

無倫話係我因為唔係^__^唔卵係！！！係你老祖^___^

gungungungunggun自𠳖好討厭都話卵咗唔uheueh就bice時又要了㷫我我無珊㗎^^屌你老祖！！！